[
	{
		"question": "À l'écoute",
		"answer": "10-1"
	},
	{
		"question": "Répétez le message",
		"answer": "10-2"
	},
	{
		"question": "Annulé (message ou demande)",
		"answer": "10-3"
	},
	{
		"question": "Message compris",
		"answer": "10-4"
	},
	{
		"question": "Disponible (spécifier lieu)",
		"answer": "10-5"
	},
	{
		"question": "Non disponible (spécifier le motif)",
		"answer": "10-06"
	},
	{
		"question": "Intervenant en danger immédiat !(spécifier lieu)!",
		"answer": "10-07"
	},
	{
		"question": "Interception immédiate et imprévue",
		"answer": "10-08"
	},
	{
		"question": "Pause repas",
		"answer": "10-09"
	},
	{
		"question": "Appel téléphonique",
		"answer": "10-11"
	},
	{
		"question": "Poste d'attente (position assignée)",
		"answer": "10-12"
	},
	{
		"question": "Message non conforme au protocole",
		"answer": "10-13"
	},
	{
		"question": "En direction (préciser la destination)",
		"answer": "10-16"
	},
	{
		"question": "Arrivée sur les lieux (préciser les lieux)",
		"answer": "10-17"
	},
	{
		"question": "Stand-by",
		"answer": "10-18"
	},
	{
		"question": "Message à toutes les équipes",
		"answer": "10-19"
	},
	{
		"question": "Préciser la localisation",
		"answer": "10-20"
	},
	{
		"question": "Temps approximatif d’arrivée (ETA)",
		"answer": "10-22"
	},
	{
		"question": "Affectation de nature administrative",
		"answer": "10-23"
	},
	{
		"question": "(Urgent) En direction (préciser la destination)",
		"answer": "10-30"
	},
	{
		"question": "Donner l'information sur le patient (âge, sexe, plainte principale)",
		"answer": "10-33"
	},
	{
		"question": "Service incendie (préciser)",
		"answer": "10-34"
	},
	{
		"question": "Service police/sécurité (préciser)",
		"answer": "10-35"
	},
	{
		"question": "Demande d'équipement spécialisé (préciser)",
		"answer": "10-38"
	},
	{
		"question": "Demande d'équipe supplémentaire (ou Ambulance) (préciser type et nombre)",
		"answer": "10-40"
	},
	{
		"question": "Agression sexuelle (information privée)",
		"answer": "10-42"
	},
	{
		"question": "Problème de comportement (psychiatrique, alcool, drogue)",
		"answer": "10-43"
	},
	{
		"question": "Risque d’infection (ex. Covid)",
		"answer": "10-46"
	},
	{
		"question": "Escorte",
		"answer": "10-48"
	},
	{
		"question": "Personne à mobilité réduite",
		"answer": "10-49"
	},
	{
		"question": "Test d'equipement de communication (5-4-3-2-1)",
		"answer": "10-50"
	},
	{
		"question": "Code prioritaire (les autres doivent libérer les ondes)",
		"answer": "10-70"
	},
	{
		"question": "Pause requise (besoin naturel)",
		"answer": "10-85"
	},
	{
		"question": "Début de quart de travail",
		"answer": "10-86"
	},
	{
		"question": "Fin de quart de travail",
		"answer": "10-89"
	},
	{
		"question": "Arrêt cardiorespiratoire (code Bleu)",
		"answer": "10-99"
	},
	{
		"question": "Patient instable",
		"answer": "10-100"
	}
]
